
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{bilder/extempore.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\vspace{-12pt}

(Sätt Sigma-logon hit)\\

\begin{flushleft}
\index{Siffervisan}
%AKA Nykterhetstestet
\index{Nykterhetstestet} 
\subsection*{\large{Siffervisan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Ritsch ratsch}}
\end{flushleft}


1, 2, 75, 6, 7, 75, 6, 7, 75, 6, 7\\
1, 2, 75, 6, 7, 75, 6, 7, 73\\
107, 103, 102\\
107, 6, 19, 27\\
17, 18, 16, 15, 13, 19, 14, 17\\
19, 16, 15, 11, 8, 47\\

\newpage
\begin{flushleft}
\index{Siffervisan+1}
\subsection*{\large{Siffervisan+1}}
\end{flushleft}


2, 3, 76, 7, 8, 76, 7, 8, 76, 7, 8\\
2, 3, 76, 7, 8, 76, 7, 8, 74\\
108, 104, 103\\
108, 7, 20, 28\\
18, 19, 17, 16, 14, 20, 15, 18\\
20, 17, 16, 12, 9, 48\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Siffervisan (alternativ)}
\subsection*{\large{Siffervisan (alternativ)}}
\end{flushleft}


1, 2, 45, 6, 7, 45, 6, 7, 45, 6, 7\\
3, 2, 45, 7, 1, 43, 7, 1, 92\\
103, 102, 101\\
105, 6, 19, 47\\
19, 18, 17, 16, 15, 14, 13, 11\\
16, 17, 18, 19, 13, 55\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Siffervisan (mod 10)}
\subsection*{\large{Siffervisan (mod 10)}}
\end{flushleft}


1, 2, 5, 6, 7, 5, 6, 7, 5, 6, 7\\
1, 2, 5, 6, 7, 5, 6, 7, 3\\
7, 3, 2\\
7, 6, 9, 7\\
7, 8, 6, 5, 3, 9, 4, 7\\
9, 6, 5, 1, 8, 7\\

\newpage

\begin{flushleft}
\index{Alkoholen}
\subsection*{\large{Alkoholen}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Hallelujah}}
\end{flushleft}

Jag hörde om en helig fest\\
där den är bäst som dricker mest\\
och alla som betalar är välkomna.\\
Den går så här: ta en, ta två,\\
ta tre, ta fyr, ja tills du spyr\\
av den kära drycken alkoholen.\\

Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.\\

Du dricker med en väldig fart\\
minnet det försvinner snart\\
och plötsligt hittar du dig själv på taket.\\
Har du nån koll på vad som sker\\
ja eller nej drick ändå mer\\
av den kära drycken alkoholen.\\

Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.\\

Jag gör som jag har gjort förut\\
jag dricker den men den sprutar ut\\
tyvärr så hann jag ej till toaletten.\\
Jag provar på att drick' på nytt\\
men ramlar i det jag just spytt\\
och förbannar mig över alkoholen.\\

Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.\\

\newpage

Nej det var ju dålig stil\\
jag stiger upp, jag har ju bil\\
och i nästa stad så finns det flera krogar.\\
Där sjunger de ta en, ta två,\\
ta tre, ta fyr, ja tills du spyr\\
av den kära drycken alkoholen.\\

Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.\\


\begin{flushleft}
\index{Mattestudier}
\subsection*{\large{Mattestudier}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Öppna landskap}}
\end{flushleft}


Jag trivs bäst med matte studier,\\
matten är mitt liv.\\
Några uppgifter om dagen\\
är mitt bästa dagsprogram.\\
Jag trivs bäst med derivator\\
där dom ska vara noll.\\
Där får man max och minimum\\
för något $f(x)$.\\
Och ekvationer av högre grad\\
dom löser vi så jättelätt.\\
Jag gillar också vektorrum\\
med många underrum.\\
Jag trivs bäst med matte studier,\\
matten är mitt liv.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Olle Eriksson}}
\end{flushright}

\newpage
\begin{flushleft}
\index{En sigmait}
\subsection*{\large{En sigmait}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Du kära gran}}
\end{flushleft}


En sigmait, en sigmait\\
det är en som druckit sprit.\\
Och har han inte druckit sprit\\
så är han ändå sigmait.\\
En sigmait, en sigmait\\
det är en som druckit sprit.\\


\begin{flushright}
\small{\textit{Olle Eriksson}}
\end{flushright}	

\begin{flushleft}
\index{En liten sigmait}
\subsection*{\large{En liten sigmait}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Med en enkel tulipan}}
\end{flushleft}


Jag är en liten sigmait\\
som får så dåligt med sprit\\
för här på insten,\\
för här på insten,\\
är dom så snåla.\\

Dom ger mig jobb varenda dag,\\
det vill jag alls inte ha.\\
Jag vill ha longdrink,\\
Jag vill ha brännvin\\
och Coca-Cola.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Olle Eriksson}}
\end{flushright}


